唔小心影到1118油麻地人踩人

你哋可以將條片send俾rthk tg

快啲還原真相

黑警一個都唔原諒

推

Push

push

推呀

真係要推下

pish